香港市民質素愈黎愈貼近大陸人

近幾年開始 愈黎愈覺香港人講野大聲 冇禮貌 細路嘈既程度同蝗b 有得揮

街上路人個個死老豆咁款

一街身體有爛臭汗味中年廢老 火車頭隨處可見 不論後生/阿叔

做生意既呃錢店多左 做飲食既近幾年態度都差哂

除左冇周街屙屎 香港人同大陸蝗真係就黎接軌

因為一日實際超過200隻蝗

除左名店區 唔覺多普通話

咩教育質素，咩環境，就會養成啲咩嘅人

飲食不嬲差戾氣重

教育 司法 媒體都就全面蝗化 仲清醒同有教養既連登仔/香港人佔總香港人口有冇5%

佢哋會學廣東話

早排係冇笑容 依家係明西面/鬧人
不過可理解既

我唔信一街都係識廣東話既大陸蝗

建議大家起底睇下樓豬先 已經用唔同方面去屌香港人

天滅中共ok?

其實中小學生用蝗語溝通了

屌人用蝗字既正字撚根本就係正毛
例如打的 耳機等
五毛不斷強調係屬於佢地中國既詞語
而依d 字我地都好常用
五毛狗想帶出只有一樣野

:你地香港人都係中國人

以上係其中一段樓豬經典語錄

唔覺個位去北區行一轉 中學生9成圍爐講普通話 小學生十成

兩種語言都好native，日頭係香港番學，老母就去走水貨，到夜晚一齊番大陸間大屋，unun腳

比d大陸 韓國客搞到燥

香港人比侍應攪到燥 惡性循環

爛鬥爛、無品鬥無品。目的想爭回眼前所著緊嘅利益

就算係大陸人引起既骨牌效應 港蝗們都逐漸倒下 同化

大陸化必然既結果係咁

啲大陸人移撚曬落黎住得耐自然識廣東話，黎緊情況只會愈黎愈嚴重

搭地鐵到啲小學生用普通話傾計有啲心寒之餘我仲有啲想大巴大巴咁車埋去

睇返之前啲食狗post你就知

大把連登仔骨子入面仲係支那DNA

香港被大陸人溝淡緊已發生左好耐
近年覺得連香港人本身質素都下降 怨氣又重左

如果建國收納真正有文化香港人 人口有冇一萬

細路嘈呢個真
都唔明依家啲父母可以畀佢地喺地鐵到嗌生哂

以前都唔會咁

幾屈機，自己人民質素差又有野可以賴。

做香港人既條件究竟要幾高?

除左傑青都真係諗唔到。

香港本黎易被主流影響

一個兩個都無腦跟風

近乜似乜

唔好屈哂蝗蟲
我日日搭地鐵都好撚燥
就尖沙咀黎講 番工放工 蝗都唔一定搶得贏香港人

正想講
就算係被大陸人影響 人民質素下降係無可厚非
但賴質素低既人=大陸人等於唔正視港人變港蝗呢個情況

做待應點撚樣有笑容 月入萬零蚊 永世無晉升機會無人工加
一日跑足12粒鐘 食飯半個鐘垃圾員工飯
夾係廚房佬同閪客中間最慘 咩都係待應受氣
重可以有笑客個d真係神黎

大家都是支那人，
不用分那麼細

當年頭幾批新移民，宜家都大個哂，生埋仔。蝗蟲早已慢慢滲入咗啦

香港人個個都有文化有禮拜

至少煙頭唔會周圍掟，

睇完戲又會執返d垃圾走，

我敢講香港人既公德係世界之最

禮拜係香港人發明既

陣時就斯斯文文
一有關利益就屌爆你老豆老母啦我

自膠

首先要cut單程證

再cut自由行，減低香港路面同交通負荷

屌你老味，而家新果代有幾多係大陸仔啊。個個都講曬普通話，仲邊度係香港人

雖然香港做飲食普遍辛苦
但見好多做日式/台式樓上餐廳等比較冇咁chur 都慣性西面

由個人利益細微到公德心 都會做得好

本身香港人就咁撚樣

就算cut 哂 我諗要驅逐哂d 蝗 再進行媒體大清洗 用十年先恢復到

仲有班盲撐港真係好撚煩

本質如此

笑左 香港人不嬲都係咁 廿年前都係

近支者赤 唔駛話咩日日百五件
而係本身個班都愈離愈垃圾
廿年啦 唔意外

勿演支肉鮮辣
你唔係冇聽過下話

仲床街有陣臭味

條街

屌你老味，返工放工繁忙時間搭地鐵車門都末開站都未埋曬已經係到推撞開企門口位D人，同蝗一撚樣

開個屌香港人post 呃正皮幾爽
出面十個post9個都咩 覺唔覺咁做好on9
由咩咩事可見香港人好on9
麻目哂

唔洗叫香港人反省
你自己反省下先 你都係隨波逐流既一份子
人屌你又屌

樓主覺得內地人有咩唔好啊
天佑中華祖國

你想同人講你好特別？

因為好多大陸人已經變左香港市民

姓賴 又一支那人特質

得罪講句 好憎共狗都係咁話 咁當然大部分嘅大陸人都係無乜文化 但事實上有啲大陸人嘅質素遠超香港人 只係香港人一路係度打飛機覺得自己高人一等

每日150, 留港專才，仲有佢地嘅下一代呢
証明咗啲乜，就係成功同化你班港豬囉

拎top 黎比冇意思
普遍市民黎講香港係好過大陸d 但愈黎愈近

俾你發現左呢個問題又點？
樓主又有何行動？

大家都係fucking Chinese, 不要分那麼細

上個po先屌完香港垃圾父母無禮貌>仔女無家教>香港人齊仆街
仲要有人撐父母個下先好野
真係心淡
以後用大陸標準黎量度香港人，應該會開心d

呢個真係，溝埋哂

討論post 冇話要行動喎

屋企附近d中學生係用蝗語傾計
好得人驚

其實真係唔想咁大汗，但真係因為返工咁辛苦
撘地鐵我已經揀車頭/尾，然後企埋一邊

樓主仲未講投訴之都同咩都要R著數